有冇人小一小二試過係學校賴過屎

我唔信無 細個唔敢舉手去 試過賴到成褲係

@蓋

佢中年先賴 仲要係屎水

冇賴過
不過喺女同學張枱痾過

狗先會同圍賴屎

中五試過上上下堂瀨屎

扮過狗飲水 only

蓋清大個先賴屎，大家咪屈佢

小一果陣隔離位個同學試過
屌佢老母

我中三都試過

屎真係冇

蓋青

因為咩事

中三

女廁洗緊廁所
我又唔敢入男廁
忍下忍下就咇咗出來
好在我PE堂會擺套衫喺學校
換完衫無人知我瀨咗屎

CHING又扮女

連埋d m 同閪水 好撚臭

佢真係女

臨返到屋忍唔到就試過

小二試過 個老師唔比人去廁所 話就黎落堂 跟住我就係goodbye and thank you個下瀨撚左出黎

男定女先

女

女人賴屎

話冇既人應該係弱智

好心自己食返佢啦

係 我以家都經常失禁

佢殘疾去唔到廁所

識人中一上geography 堂瀨

諗起旅遊巴潮文

下體無左反應

小一瀨到成條褲都係屎 扮冇野 然後又真系冇同學知
但有個miss經過我身邊聞到話我好撚臭

哪兒來的屎.txt

小三定小四有個女同學上上吓堂舉手去廁所，見到佢行行吓跌咗舊屎出嚟

diu

尿呀屌你

仲衰

係咪得我一個月反而有瀨過尿

*冇

點解尿會衰過屎

試過上課射精

你点知

對住女同學？

Tinder 屌過